一人一首歌表示過左黎LIHKG心情

今生不回家

表示興奮

Feeling good

喜氣洋洋

一路向北

你是你本身的傳奇

盡快張憂愁...